最慘戴綠帽嘅故事應該係全世界都知道你戴綠帽

馬明

人善人欺